油塘係咪無得搞

前日見有手足係大本型貼文宣

有廢老係1樓鬧落去

啲手足係咁叫佢落黎

不過啲文宣都係隔日唔見晒

邊能個同你手足，叫你去機場你條仆街留喺屋企訓教

油塘好似好多狗狗同廢老住
迖狗好似都係住油塘

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

係，狗宿舍集中地

隔日唔見晒？即時就冇啦 ！
你睇下wts最近咁撚伏 近狗宿 成地都係恐怖分子家屬
愈多狗宿愈重防
一步一步先入地獄啦不如

油塘真係難搞 有休班 有藍絲 有紅粉 個比例 8:2

9:1

冇，得一條路，封左條路就死晒。

今日仲點係大本型開花..

留喺屋企啦，我都係住深藍區